發覺啲公屋仔係私樓仔面前講嘢都細聲啲

私私縮縮 驚死人知佢住公屋咁
同埋發覺啲公屋仔好興去睇私家醫生報假私樓地址 驚死人知佢住公屋咁
係咪無地自容到咁

要loop幾多次

有咩